Ze reden naar huis in een ratelend tempo, en een of twee keer de pony's bleek een vurig verlangen om te bouten, maar Esmeralda's slanke polsen waren zoals staal, en ze hield ze in de hand "als een knaller", zoals de zeiden jongens daarna in de stal.
